新年流流食錯嘢揮手區

日日食啲嘢都好雜
個胃痛到仆街
又屙又嘔
冇食慾 乜都食唔落 一食就想嘔
有冇巴絲都係咁

年廿八睇完醫生 腸胃炎 今日先食番少少固體食物

我唔敢去醫院 驚行行下肚屙 食咗啲藥就算

毒撚開post冇人理